# Coolive基于腾讯移动直播SDK的互动直播Demo


测试：
--

1. 机型：华为Mate 20 Android 9.1系统；魅族MX4 Pro Android 5.1.1系统

2. 表现：

    **a. 在同一wifi环境下,两者推流端均流畅，播放端华为的延时检测为1237ms
    ，魅族的延时检测1583ms。**
    
    **b. 华为采用4G，魅族采用wifi的网络环境下，播放端华为的延时检测为1610ms，
    魅族的延时检测3518ms**
    
    **c. 两者播放过程中，流畅表现一般，考虑到是测试版license，并未享用专有通道，
    所以该结论仅作为一般性结论，无参考意义**
    
    
  